[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 7

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

進擊的黑澤

留名

嘩原來唔小心搶咗1001

up

Sweet life生活 正式啟動

未新一集就推爆兩個post
記者朋友你哋好

lm

玩呼拉圈個樣

咬唇+前後郁
有冇高手整gif

冇人整就我今晚返去cut

日本: twitter trend no.1
台灣: kktv 排行榜第一
香港: 一集推爆2個連登post

lm
推得好快

Lmlm

六角演員今日生日，樓下有人祝最佳電燈膽生日快樂

喂阿
笑死我，記者朋友你好

大家ff 得好癲，無啦啦又爆左po

留名
記者朋友好

Lm

祝佢唔好再俾人打到變八角

咁快又新post

肯定係黑澤又唔知ff啲咩嚇親安達

如果唔係武肺佢再開握手會一定9衝去

我可能連赤楚今個嗰個星期都去
佢個簽名會好易中 可惜

咁近可以見到佢個心臟會頂唔順

黑澤：加班啦你

終極毒撚即係我見到實手都震埋又唔敢望佢

又要call定十字車

可唔可以加町田喺後面

呢度係咪會有 Gene 既fans？
鐘意gene 會唔會都留意埋三代目？
睇左佢地 Rising soul個MV 勁正，好耐無見過一隊野玩妖味可以玩得咁型又唔Na型，reply 睇左好多次

佢好似都有場轉呼拉圈，今晚整埋先

我會講唔到嘢
淨係識講ああああありがとう

想握下佢隻大手

絲打好有心，感謝

起曬青筋，好想摸

係，仲要唔識日文，全程omgomgomgomg

見字飲酒

好想拖佢隻大手同攬攬

真好撚正

唔好意思我係酒鬼

gene fans
但唔係三代目fans不過有時都會睇下佢哋CL啲節目同聽歌
我係鐘意gene鳩鳩哋

"佢地係無人既公司pantry講咩呢"
無人做咩都得 一定係黑澤勁進攻咁嚇親安達

same
好想同町田cheers

喺後面突然攬住佢

等你上個post有人po町田冇著衫同赤楚趴喺度J到出血

新post留名

2隊 d MV都好高汁
我都大約知 gene 應該都係鳩好多Mandy就咁企係度我已經想笑
無咩時間煲綜藝了解唔到佢地多D
搵時間要睇下先得

安達：呢到公司嚟㗎
黑澤：都無人

Mandy仲要成日俾人撚

我哋繼續做琴晚未做完嘅事好冇

我發現佢地玩頭皮嗰一日 黑澤好似係依套衫
但赤楚條tie好似唔同

補番個9、10集預告

頂好中，絕對會咁樣

呢2集都係sweet life
講親都有黑澤把聲係腦到播

中到 我應該都會咁

齋睇字都已經覺得會好sweet

見到你寫第9話預告
以為係ending

我會好冷靜咁離開（其實係hang咗機）
離咗場先會咁

喂個中文直接skip左柘植果段既

要自家綜藝先夠鳩真本性暴露

佢地可以再sweet d

Amazon 開始接受預約 12月10號有貨
唔知香港幾時有同幾錢呢諗緊邊度買好

感謝，好得意

我怕等到HK 有，已經買曬
我覺得唔會比好多貨HK

諗住呢到應該冇人想知所以

我諗應該同步出掛等多d details再決定
希望香港唔會得呢度既人買

好靚仔

比兩個女人夾住即刻無左黑澤既強勢

鍾意年上的温柔男同如狼似虎的黑澤差好遠

好矛盾
好想好多好多人買，但係又怕自己買唔到

開心些牙甜到蛀牙的同人文
唔係18+放心
未拍拖時候的黑澤發現左安達可以讀心+拍拖後檔案室之吻

挨埋今晚同聽晚又有新一集

我發現自己miss咗個直筆預訂期之後sad到而家都仲未訂赤楚本寫真

我早2日落咗單要收運費嘅同一條link

八角（已改名）又走去做電燈膽

佢真係好靚仔丫

第三張影到變左鬼佬樣
不過好靚仔啊

係喎 證明佢五官出眾

身型同個樣都好好丁啊啊啊啊啊啊

町田寫真問一問
咁大家諗住等多一排 睇下HK有無先
定會而家就訂左Amazon先？

可以買兩本，一本珍藏，一本日常睇

佢寫第9話寫得好好笑

睇左佢youtube條片握手會可以講咁耐野又雙手握唔推人走勁幸福

啱啱訂左驚好快無貨

今次係重版應該唔會冇貨掛
好想幫香港谷銷量

點解可以咁靚仔又有身高

一開頭黑澤叫安達不如一齊行樓梯陣話當做運動，
有人畫咗黑澤嘅內心FF

香港真係唔知會入幾多貨
我買本確保自己有先

諗緊好無Amazon訂

cap咗啲女高中生的虛度日常圖
町田嘟嘴好cutecute

香港唔知邊到有得買呢？
又想喺日本訂又想谷香港銷量

喺office唔敢睇住驚原地爆炸
笑死你仲要放大唔係18+

我驚我唔敢望佢
點可以雙手握又四目交投咁講嘢

預警好緊要 驚有人唔睇呢啲入左去會開啟新世界的大門

屌我翻睇都覺得有啲嘢
晨早流流叫人行十層

就好似呢度玩壞咗嘅黑澤巴（定絲）

有陰謀
我都想睇安達出哂汗喘氣既樣

又想聽安達啲嬌喘聲

好掂啊

我都係
遲咗一日就冇咗了

等埋呢個月睇下香港有無咩消息先

大家都變黑澤啦，啲ff仲勁過佢

整得好靚

Btw依家隻手錶用咗呢張做wallpaper
做嘢太辛苦就望下 即刻醒哂

總共幾多集 ?一集先得廿零分鐘,好短

即刻覺得部電話高質左

12

依家佢出名左應該冇得傾咁耐

佢係咪諗住一日po一張

簡單粗暴代言

巴打順手可唔可以整埋另外幾張
而家d wallpaper多到日日換都唔掂

留意到安達個反應唔係驚
仲要望下面再望上去

啊好咸濕呀唔得掂啦

一日睇哂七集 lm
好想要赤楚wallpaper

一個第3 一個第5

一有得預約就上左第三會唔會太快

町田本寫真個定價原來貴過啲IDOL水著
都賣得唔錯, 睇嚟佢人氣真係直線上升
赤楚BB都要加油

好正

咁少

赤楚應該真係其他網買唔到先會走去Amazon訂 因為得Amazon無野送

好似真係
啱啱睇好多都停預約

係咁現實嫁啦
不過都寧願佢紅
越紅越好

有得見真人已經好好已經唔要求有冇得傾計。。

咁快又新post,留個名先

新人LM

成日都覺得今日係星期三 諗住聽日就有得睇
好辛苦呀幾時先星期四呀

已經上左第一

第8集應該唔夠滿足
睇完預告想睇第9、10集多啲

痴撚線

謝絲打可愛到呢

屌upload錯依張先係啱先張個背景色水未整完

正呢張係我第二鍾意

情侶睡衣

如果好似第5集咁等第6集 呢度應該會餓到出現幻覺就黎發癲
雖然而家已經瘋狂ff緊

係咁2 幫手汁走左堆字

濕濕髮尾好エロい

Sweet Life

嘩依輯相靚仔到受到暴擊1000點
要做電腦wallpaper

好撚好睇 平時唔多睇bl
但依套嘢真係集集都睇到尖叫

我發現佢呢個頭髮長度係最好睇
之前d頭髮太短笑起上黎就諗起小泉孝太郎

嘩呢輯靚仔到
個心畀佢射中咗一萬次

呢個look勁正

呢set我有用緊黎做連登wallpaper超正
仆街 笑撚死 小泉孝太郎
其實我諗唔到邊個可以carry 到太短既頭髮，見親好多人剪都係唔太好睇
長瀏海永遠係無敵

入坑啦

前排Line個live嘅長度最perfect

翻睇第六集，又發現多個細節
安達啱啱瞓醒見到黑澤望住佢嗰幕，黑澤話借廚房用，跟住先喺地下執返件西裝褸掛起
然後安達回想凌晨黑澤點樣照顧佢，有一幕影住黑澤披住件西裝褸挨喺佢床邊
姐係代表黑澤全晚都冇瞓過，一路喺安達床邊睇實佢

佢依個live真係
又白又可愛 佢唔好意思個樣

上個post最靚仔嘅金毛相啲頭髮都係咁上下長
但佢真人其實係咪冇咁白

至少而家應該無再去美黑

頂小泉孝太郎俾你講完返唔到轉到笑死

希望大家唔好再貼咁多町田j圖
我返工做唔到嘢

Line個造型真係冇得頂
好似後生左十年咁又白又滑

下你地唔覺架咩特別係寫真集返鄉下果堆相
我google過唔係得我係咁諗

笑起上嚟係幾似

我收工啦

你個名首歌好聽

安達咁辛苦 黑澤擔心到瞓唔到啦
仲有幫佢摺褲
會唔會係幫佢換埋衫

個mv拍得好正

呢個動作
安達又要縮埋喺枱底

睇完日劇BL不能自拔 仲有無日本BL可以睇

佢真係好啱著西裝同恤衫

睇電視都開心

依套最高峯
起點太高怕你睇其他會噓

gogogo

好快赤楚接力

纖腰好想攬

條腰幼到
超牙敗 我不行了
諗起光速屌西舞 唔好打我

喂啊

去咗大阪 名古屋握手

衫好似係安達朦朦朧朧間自己換，似乎冇離開過張床
咁咪姐係黑澤望住安達除衫除褲

係枱底有咩做

歡迎入坑，你要睇三次元定二次元

仲要發梗燒 面都紅哂一邊喘氣一邊除

有冇人知呢套係乜？

唔係話一年前咩
不過都好羨慕，點解我唔係住日本
漫畫展覽都好想去

乘機除曬安達啲衫

你啱
冇click入去睇清楚我錯

Innocence 冤罪律師
首Ending好正 loop咗成年

多唔多戲份

淨係睇咗第一集
唔多

砂糖開緊sugarlive 飲杯茶都好型
如果町田都玩sugar就好啦

佢本人有冇IG?

砂糖上劇個排開live都開得幾密
町田赤楚可唔可以都開多啲live

冇 得line/youtube

如果你係問町田嘅佢有IG

町田就算開都係用cl live迫你課金

唔該晒

唔會㗎黑澤會天使魔鬼咁諗好唔好睇佢換
最後乜都睇唔到

點解赤楚咁可愛 好想養佢

前幾日為咗町田join CL member
可唔可以快啲開cl live 好想睇直播

白日

唔知點解同一個台嘅「共演Ng 」有周邊同line stamp
依套竟然冇

今晚BS東又重播第7集

新嗰集我已經睇咗10次 星期四幾時到

如果係課金版記住睇晒啲節目

我諗呢個po 都有唔少人同你一樣

來了﹐陣間研究下點一齊玩呼拉圈

赤楚表情好有遐想

只係都係笑個陣會有腰果眼姐
唔似呀！！

町田啲紋好深

係囉！嬲
不過我覺得遲下會出line sticker
可能等佢出哂先有埋後面啲場景對白

依家都未出
講唔通
佢2個咁多表情
一定多人喪dl

色誘緊大家

大家真係好中意

點解Viu唔買依套呀？

求link

有笑眼既人唔知點解眼紋都會勁D
男人有眼紋唔太怕既
女人就會擔心D （我自己）

加埋町田鞭鞭有力的腰

我次次見到大家數住自己睇左幾多次
我都會忍唔住大笑cherry magic威力真係太強

咪係！ 開得一次咁大把！！！！！我睇左幾次喇！

突然覺得自己睇咗3次唔係好多
不過日日都開返最尾個幕loop

溫泉差咁個安達白玉肚腩

可能出左街之後開始忙
同埋本身都唔係成日會live個啲
去twitter同ig叫佢地開多啲live

淨Live果晚都睇左3次
之後再每晚睇一次 有時得閒又睇下

點解玩個呼拉圈都玩到又咬又lam個唇

我見twitter 都有fans叫官方出
官方都有like到

感覺佢哋身邊嘅人個個都有睇劇
赤楚好cute

因為好enjoy

要佢哋一齊玩呼拉圈

同電視台有冇谷佢哋都應該有關

話時話提大家聽日傍晚赤楚上東京台綜藝

唯有自己整whatsapp sticker
啱啱研究完點整識郁嗰隻

成套睇就真係無 10次咁多
但會成日重溫最尾個幕
見有人 po cut 又會停住睇下咁囉

fb見有人話赤楚似後生版倫伯
Cls

想睇赤楚bb但未收工

Dklm邊L到似，屎忽生係眼到？？？用撚伯同赤楚bb比cheap曬

想要

實有人放B站

之前有人話入日本BL劇坑

但我睇過好多都係好低成本
搵埋啲完全唔識兼醜樣嘅做cp
仲要片中係扮靚仔
例如依套

聽日佢仲有上NTV嘅 バゲット
日本時間10:25

27號有廣播節目 All good friday

佢自己唔放igTwitter 宣傳下？
唔係東京台應該唔會提cherrymagic

應該都只會提下寫真
佢應該當日先會twitter ig宣傳下
成日都係咁
仲有可能打錯字 寫錯時間 笑死

j-wave唔知radiko聽唔到
等我check 下

早上節目真係mon唔到

赤楚好似唔太鐘意po ig咁
佢ig似係自己管理，無staff跟

絲打消息靈通 跟你搵食
好心佢上節目都宣傳下啦
想支持佢都難

twitter都應該係
諗起上次ig打錯 twitter都打錯
仲要同一篇錯唔同地方

twitter ig都應該係自己管理
不過佢15年先入而家間事務所, 以前啲post竟然無del到

所以我話佢真人性格應該真係成個龍我咁

多謝巴打
整得好好

聽日赤楚day

係囉點解咁靈通嘅

仲有聽日町田都有廣播
FM大阪『LDH PERFECT YEAR 2020×FM大阪 開局50周年YEAR LAUGH&MUSIC ROOM』
日本時間18:00
.
聽日好多野睇

你喺邊度搵㗎
依個撞咗赤楚

有無人有睇過玉木宏套 被盜的臉？原來有町田
個陣見有玉木宏有諗過開，但見劇情有D heavy 就放埋左一邊

好少日劇可以推爆咁多個post
仲要只係半個鐘一集

twitter+可能有時佢地個page會寫

Thx

Tristone都算多大星

主版冇乜人講

希望會推佢上去
出寫真應該都有機

20代佢最有機會
坂口大佢2年
小栗旬
龜
綾野剛都30代了

濕頭髮嘅樣

去咗官網睇吓佢公司仲有乜人
除咗上面幾個
講外型赤楚真係最sharp演技又唔差
其他個樣都麻麻
希望佢接到多啲靚job

大家都唔敢講太多

冇記錯間宮都係tristone

我好似開過一集講玉木宏認得哂所有人樣？
但棄左好鬼悶同陰沉

呢度有一半都係ff係果邊點討論落去

嘩好姣
我完全忍唔住啲姨母笑
安達赤楚快點色誘黑澤町田
有時追追吓都唔知追緊真人定角色

賭一個黑澤聽日赤楚會寫左時間

因為真係好好睇
Btw你個名食唔食笨蛋雙田

呢度大部分都痴痴地線所以討論得好開心

其實之前睇緊劇已經發現左，點解安達成日都鍾意條皮帶束到個褲頭咁緊？唔通真係咁驚黑澤會偷襲佢

小栗旬已經變左係社長 lu
我其實唔太擔心赤楚，始終Tristone係日本普遍認知既事務所
綜劇同電視劇接JOB個D應該都會穩定，而且都似係個D定期有電視台合作會幫手棒人個種
反而LDH感覺唔係主要係影視界發展，佢涉及好多層面
如果係影視界棒人既話應該Tristone點都會好D

其實都有推架啦
始終佢入事務所入得遲

Rps食唔落可以當佢地係黑澤安達食的多啲糧自給自足

哈囉係咪召喚前魔法師(已開發)痴線絲一號

仲有一半係圖海
喺嗰邊咁討論會變到之前波瑠同吉高咁有反效果

咁都見到放心啦黑澤會色誘到安達自己除褲

你咁講我碌番去底睇番 佢都幾早就識玩ig
開頭d post都係得幾百like同埋最近先留既言
果陣個樣仲好細個

佢鼻頭個點係雪糕？好可愛
可唔可以ff係黑澤同安達去遊樂園個集

波瑠同吉高個陣真係
波瑠同好們都好識做開左專PO啦，係吉高。。但而家都收斂左了
所以大家而家都好識做，過返黎專PO圖海就唔怕煩親人

好多中毒太深連名都改埋包括我
Btw仲未見有人改赤楚衛二

吉高有洗過版咩完全唔覺
反而國寶有排洗得有d誇明明冇劇上

係但我會覺得係雀屎

如果佢地第十二集上左床我加(已開發)係個名到
快啲改個靚名啦大家，一齊配對

好衰啊
雀屎都咁可愛得赤楚一個

睇完第七集真係上左癮
已經睇左三十幾次第七集
我覺得我痴左線

留意返第六集已經一齊上咗張床
只係黑澤好快落返嚟

即改

但每次睇都仲會feel到嗰種開心嘅感覺

召喚町田啟太

我連Twitter都全部奸視完

啱睇完條片先知町田係贏咗

吉高係不停比人瘋狂吹奏
用文字洗版

國寶有排真係成日金剛棒同圖海個排大家著左個制
流星就係唔妥個陣又係瘋狂洗版

呢張圖真係好撚正

feel到張床勁震

完全接受唔到依個look咩料

呢套係咩

黑澤鞭鞭有力梗係震

MK仔咁款

好腰好腎好老攻

依張可以用嚟做wallpaper
安達仲瞓緊覺

等我放返張17歲既QQ赤楚

貞操帶

咁又係，明明知名度低過町田都爭到主演做

呢個西裝look係咪拍yoyomachida果陣同一場黎？

似有2個人係入面咁

岩岩煲哂女子的生活
成套劇好好睇 好窩心
町田係套劇簡直係一隻忠心嘅大型犬 嘟嘴超可愛

我都好想有個咁嘅室友

吉高啲演技我唔多識欣賞
睇緊危險維納斯
覺得佢好 棒読み

女子的生活啲價值觀都好正

唔清楚喎，好似都係王子個時？

Omg仲係呢個古早味ig filter好可愛

想講好耐

果時唔知係咪童貞？
佢出身好好㗎

佢件衫好唔童貞

條命係自己嘅 活得開心 愉快就無憾

係王子Mandy

依啲價值觀真係過多10年港劇都唔會有

呢套記得見親都負皮 即刻唔想開

衰啲咁講
你唔可以睇少ldh係幾咁垃圾

同意

唔會係啦唔好睇小而家D小朋友
應該一上初中已經注定無得做魔法師

叫我定另一個

我真係好鬼死鐘意Mandy 架姐

可唔可以分享下

佢咁靚仔，啲女實爭佢爭餐死

係度

哈囉係啊召喚你 另一位睇到的都say個hi

集齊曬了

但日本明星做live係咪要好正經？
果次睇大家都好formal又客氣咁

真係唔係講笑，開頭睇《魔法師》再睇《中學聖日記》係認唔到町田啟太。

笑死

冇人改做六角

叫我？

有冇興趣改叫八角

呢兩套同guilty易認喎
人100同女高中生就

佢係聖日記都charm 既
但係個陣就係無咩中箭感，係到Gulity個期慢慢開始萬箭穿心

改做 打到六角變八角

以前d劇都係果陣睇覺得幾靚仔但唔會記得名
我果陣睇澄與堇就係咁

《美女與男子》

可唔可以叫你個跳舞fd唔好再出現

最可愛電燈膽

希望依個電燈膽幫下手助攻

隻腳

簡單講就係冇咁多資源又要係咁推新團
3年入面出咗3個新團
但其實generations都未去到真係好紅
解散咗E-girls 仲有三代目都大把野講

幫手耍走金毛同作家frd，比黑澤同安達sweet life唔該

思想太古舊 接受唔到新事物 俾刻板印象個框框住自己

屌咋咋淋叫作家金毛扑嘢完咗副cp啦
咪再分薄黑安啲sweet life時間

扑還扑我冇興趣睇

應該無人有興趣睇

町田d鬚根好礙眼
Mandy咪重佬味

同隔離佐野玲於好大對比

佐野真係好樣衰而家都係
仲要拍埋d高佬度

係好靚仔但未中毒到會去買寫真同去握手會......
依家既我好後悔.....

個陣知道佢地解散E-girls 真係有少少 O咀
其實佢地公司經營個概念係OK
但真係推太多新團，分薄曬，感覺入面好多人組合同藝人都值得更紅
可唔可以好好地對我地既町田

巴打呢到唔少Generations fans

same feeling
有時D MV 佢真係矮D組員2個頭咁係咪玩佢

純路人 無飯過ldh
但我見三代目今年十周年紅白都無份上
又出埋啲濕9十萬円打包大禮盒

得罪講句都係咁講其他都ok係佢太唔掂
無計啦町田太高質

最近個look已經算唔錯，不過真係好矮

如果町田留喺gene應該會同化咗變到鳩埋一份

我覺得佢食返肥少少好啲
而家瘦到臉凹咗咁

紅白係丁家專屬架WO
其他男團o係紅白係襯托丁家架ja
想上要問過阿丁先

難以想像

我見啲fans有屌過ldh越嚟越j家化
好學唔學學j家

咁呢個真係無計 雖然我都覺得J家上7組太多
但J家最差個隊都賣20萬左右
相反Generations新單首週大賣1萬6

八角さん你好大犧牲
希望你繼續玩命助攻令黑安感情更深厚

雖然丁家啲仔近年都唔係我杯茶
但LDH黑黑實實外型始終係日本應該算小眾(?)
始終青靚白淨係受歡迎啲
町田太黑我都應該唔會鍾意

原來組團咗咁多年
一見到龍友就諗起富士山鼻涕

一唔白淨就變咗呀叔咁，但我又有少少期待佬味嘅町田

Mandy對眼
諗起Mandy喺節目畀町田公開處刑，畀人話係外星人好慘

講開丁家 赤楚以前同平野紫耀係過同一個名古屋男團
綠衫伴舞係佢

咁始終丁家歷史悠久
我估好多影視界都會比面佢，就算係D柒頭皮點都會分到主演比佢做
不過唔知點解我開始望到丁家帝國沒落，青黃不接係遲早既問題
重要瀧澤而家再搞到on99咁

聽緊you&i又幾好聽

you&I 狂loop 過一排

Love You More

呢兩張gif要一齊食用
有冇高人可以將兩張並排

我以為係台上個個小朋友係赤楚但又唔係幾似
點知就播完我先睇到佢係綠色工人衫個個
咁佢以前係johnny's jr?

頂好正，研究過photoshop得唔得，不過唔識整

係礦泉水

其實Mandy好可愛呀成日俾人蝦都冇發過脾氣黑面，感覺上性格好好

我淨係睇咗有町田份嘅綜藝，但都覺得Mandy 幾q幾搞笑
似係有觀眾緣嘅人

唔係啊
係名古屋啲地方男團同J家無關
anyway 4分13左右應該係影得最清楚

我不敢想像

佢喺日本好受歡迎嫁 尤其好多學生後生仔中意佢 認知度算係團內數一數二

可能old news，喺ptt有人翻譯咗町田赤楚呢套劇嘅訪問 長文但幾值得睇

佢哋好夾，第一次見面就一見如故咁

下面呢段僕變俺好可愛

「
補一下他們說的另一本雜誌訪談歌曲那段

問：對你來說你的power song是哪一首歌？

赤楚：我的話是Road of Major的「さらば碧き面影」。學生時代常常在卡拉ＯＫ唱這首
，氣氛都炒得很熱。

町田：等一下！我也是Road of Major！
（原文：ちょっと！俺もロードオブメジャーなんだけど！）

赤楚：咦？怎麼會發生這種事！？

町田：嗯。我要推薦的是「心絵」。因為這首是卡通「MAJOR」的主題曲，以前我真的常
常唱這首喔。現在也還是只要聽到就會打起精神！
（原文：うん。俺は(以下略XD)）

－－－－－－

這段有個特殊的地方，就是町田嚇到之後的第一人稱變「俺」。
他本來在訪談中都是用「僕」，比較有謙虛的感覺，
可能是因為嚇到的關係才突然用「俺」而且忘了用敬語(美化體)XD

這一般是跟很熟的家人或朋友才會這樣講話，
也就是說他們第一天見面在一兩個小時內就發生了這種忘掉距離的事件XD」

又黎
町田唔係有集高校定咩鬥扭屎忽咩果個仲好啦

想聽佢地唱歌
認真唱個種

前男友狂佢有份做 以為係搞笑藝人

應該唔係啦
劇嘅話黑澤好似大過安達三個月左右？
如果黑澤都係處男就會早過安達有魔法，就應該會知道晒安達係點樣畀佢攻陷，就唔會咁sad想表完白就算咁

radiko有得聽25日町田個節目(上週做過一次)

(不過實有人之後譯咗放出嚟)

life線上的我們

你講到之後會發生其他事咁

赤楚衛二都有

所以如果呢套有編篇我支持出電影多過劇集尺度大好多

Hello hello my love

亂入一下 近年電影同劇都幾多 例如窮鼠 性的劇藥 Life 線上的我們，動畫就有套叫鳴鳥不飛都好好睇 不過如果係日劇BL推薦一套感覺冇咩香港人知嘅商業BL漫改日劇ポルノグラファー（情色小說家）同佢前傳インディゴの気分（靛藍色的心情）兩套都拍咗劇 低成本製作但高質 劇情好演員都做得唔差有火花

不過呢個系列係有啲sad同現實 尺度都幾大吓 就唔似三十歲呢套偏甜同可愛 可以睇漫畫或者wiki簡介(有中文）google 睇吓啱唔啱先 未必個個鐘意

除咗窮鼠 全部睇過

其實我支持純愛
但依套真係純過頭
個名又改到咁黃

三次元啦因為之前都睇開泰BL

佢真係好好笑 個角色傻吓傻吓好啱佢

但真係呢套最好睇
上網睇人分析埋啲啲detail位
真係好癲

歡迎加入
平時唔中意睇日劇，呢套我集集睇左3，4次

日本bl要出名了 好開心
多謝介紹好詳細，後面嗰兩套劇真係冇聽過

嚟緊想睇窮鼠 好似都有啲肉食吓咁

我都想知有咩B L日劇好睇 但好似好少
韓國前排有套網劇拍得好靚同埋尾有錫錫
台灣HIStory睇左少少劇情幾娘 我愛你2020簡直垃圾到變一套笑片 但就好多肉睇
泰國就....泰文令我太出戲

都滿足了

台灣HIStory越來越唔好睇
第3季2套我都棄咗
啲人有越來越肉酸

我唔得喇
好正啊！！

等緊電影版
雖然大尺度但好好睇

近年多咗人製作係好事嚟不過就預告下後兩套偏文藝 唔係個個鐘意 特別前傳尺度有啲大 同埋可以Google下有冇興趣先 各有喜好窮鼠可以睇漫畫先又得 係好作品嚟

咁多套我反而淨係睇過情色小說家
印象中係幾好睇

痴線笑到停唔到

2集都好睇

當然唔好指望係甜嘢
竹財輝之助做得好好

頂

睇黎你地餓到癲左

佢哋好多共通點咩一樣牌子嘅涼鞋 父母都係教師
町田真係好興奮

係咪講緊第三部playback ？！好感動呀呢套真係太冷香港冇咩人講但睇完漫畫感覺playback個故事有啲一般 唔太睇好

你睇開邊套泰BL
我一時之間諗唔到邊套日BL風格似

但係有魔法嘅條件係
處男
有被人深愛而不自知

有諗過佢都有魔法嘅話會幾好睇
不過應該唔會

淨係赤楚拍mv 跟唱嗰兩句我已經聽咗n次
想認真聽佢地唱成首 一段都得㗎

有無人睇過電影アスリート～俺が彼に溺れた日々～
花は咲くか(?

望左好耐都唔知邊個有冇人cap圖

無腦既肌肉on9仔

係呀
見佢地twitter up相好有愛仲好期待添
我身邊有朋友睇呢套喎,以為唔冷門添

所以呢套真係無得輸
我都估唔到會咁快第七集就一齊
以為會拖下拖下拖到第10或者11先一齊
會追番佢轉頭或者佢會考慮自己同腐女可能性先認定自己鍾意黑澤
而且睇個款應該唔會加插第三者
即係剩返咁多集都係派甜
開心到我今日又loop多一次全7集

三次元要交畀諗多咗大大介紹

本身食開二次元，喺大叔的愛先開始接觸多咗三次元BL（好耐之前睇過上癮其實都好正，雖然係中國產

泰BL唔知點解冇咩動力入坑
硬係覺得真人版好蝦劇情同好考演技，如果知道演員其實抗拒BL又會ruin咗個感覺，但櫻桃魔法呢套真係美好到升天了

4:14先有2秒側身近鏡
隊嘢啲人好參差

04:13綠色工人衫嗰個 同依家差唔多樣

依套係大大超越之前啲日本BL

絕對同意
春甜甜同大叔又結咗婚
林遺都鍾意年上女
所以後期睇到冇愛既感覺
呢套係睇到我會搵佢地以前既cut

推一套純愛bl電影 又係溫暖治療系
向陽之處必有聲
聽覺障礙內向攻x活潑開朗大聲公受

hehe其實喺網度搵到嘅BL/同志日本電影/劇
我差唔多睇晒

跟唱個個MV真係好撚正
我睇左個MV十萬次

好後生好靚仔
宜家仲係咁靚仔

但啲主角樣真係唔多得
睇咗

係咪小野寺晃良嗰套?
我有睇埋佢同神尾楓珠套主人公

主人公我都有睇
YouTube劇嚟

因為無人深愛佢？
同埋漫畫係有個女神睇唔過眼俾安達魔法
所以邊個有邊個冇其實都係作者話事

呢套幾好睇
其實覺得主角個樣都算可以

高果個好麻麻
有無人睇咗タクミくんシリーズ
共有5套 電影嚟

另外斎藤工由後生到依家都拍咗好多BL/gay電影
最近果套同池松壮亮扑嘢叫 無伴奏

其實相信呢度好多人都睇得多過我 我自己本身都係睇小說同商業BL漫畫先後尾先開始睇三次元所以唔係大大嚟 仲有好多好嘅BL作品大家都有推介

我只睇3次元

巴打你識好多日本電影
我有睇你黑白片嗰個post

係呀
自細就中意

漫畫劇情

咁可能係我太毒先感覺冇咩人講睇完第三部漫畫感覺好似差咗啲咁，可能前傳太好太有火花個愛欲集睇到流晒口水

Boy's Love 嗰時後生到

唔知點解諗起呢張圖

第一二位

大大力
安達頂唔順啦

Boy's Love有2套添
係啦 果時長毛 另一個男主角靚仔過佢

我最期待畫面真係出現咗

說好的唔好嚇親想入嚟討論嘅人呢

你唔計啲ポルノ映画，係。

好犀利 兩個值得更紅

太遲了 大家啲變態幻想俾人睇哂

我驚再唔快啲有得睇下集 呢到會仲痴線

全部人肚餓到自己煮飯食

有套BLピンク映画
叫
最短距離は回りくどくて
分2個結局
潔淨版同淫版
個主角向理来係AV男優 中佬扮少年

四重啦不如

我未接受到阿
我係咪做唔到腐女啦可能佢2個係心目中個角色太pure la

笑撚死

連trans嘅我都睇埋
生田斗真套彼らが本気で編むときは
話要織108個J型長線球燒咗佢之後去變性

我接受到，小兒科

點解首歌冇cut跟唱版本個和音好好聽

邊個女神特別篇黎？

佢做口型咋嘛嗰兩句佢唱㗎咩

作者畫咗一格自圓其說
好似係

唔係都當佢係啦
赤楚又識彈琴好想睇佢自彈自唱

佢有唱岀聲架
其實個mv系列都好有意思
She’s X 赤楚 三部曲mv 好好睇

佢把聲嚟
同埋首歌正式版冇跟唱依一下

留名睇有人畫埋動畫

佢做旁白 把聲好溫柔

明明前面仲有好多話冇睇開bl但呢套睇左3 4次
但一入黎就

丁家仲有邊個接到
散既散 走既走 休既休
鐘意山風都係咁話 根本永續落去都無意思
08開始一直cher 比佢地抖下好過啦

赤楚把聲其實好好聽

Letter真係好高質

大叔的愛我冇睇
如果日劇日影計晒
魔法師真係第一套睇嘅BL
說真的真係比佢嘅故事線吸引多過因為BL

過多兩晚就有新一集睇
係咁倒數

開始超越我既有嘅世界觀

謝推介！
bookmark晒你講嗰啲

紅都臉晒

go go go

根本smap 拆左， 嵐會休團（但我非常支持的，望到leader都心痛)已經覺得丁家已死
而家山p走埋，丁家根本唔洗再玩落去
回不去以前光景架啦，放下吧啦

支持派糧
最多下次畀多啲預警

超正阿
我今晚要聽住訓覺阿

有諗過去睇假面騎士BUILD
但男主我個人無乜好感

嘴角粒痣同右下角都好牙敗

以而家呢個ff討論速度應該新一集前要開多個post

真係超級中意呢一幕嘅表情
好似一隻失落嘅狗狗咁
不過以後應該唔會見到得米澤再露出呢種表情

黑澤：

話唔定六角上安達屋企玩嗰時會咁

我覺得可以虐一虐先結局
咁先好睇

嗚啊好得意，未得米前係狗仔，得米後係大色狼

哇救命，特登拉開件衫比人睇

一齊左就八角連同安達講野的機會都冇

講日劇影，我淨係睇過情色小說一季，幾集咁，但無沉迷過
Life線睇左1集半直接飛左去睇結局叫唔叫睇過
魔法師真係叫係開啟左我既新世界

其實依個post都討論得咁深入
日本應該有H漫啦

呢個形容好貼切
勁鍾意町田楚楚可憐無辜狗仔樣
雖然唔想虐佢但希望之後有呷醋情節再有呢個樣睇

HIStory得第一季好睇
泰文聽得多就慣 歡迎入坑

多謝介紹嗚鳥不飛我都想睇
但個人接受唔到太現實嘅BL，都係想睇偏甜嘅

點解佢可以咁慾

搵到了

想睇多次+1
但係驚得米澤變左進激澤，方圓5公里的人都唔望得佢個安澤
第一個死的應該係八角

上次有人share fb page果個畫得傳神d有埋得米澤version

圖片支援

鳴鳥不飛係套好正嘅作品，抖M淫亂黑社會老大受x專一忠犬戇直攻，人物描寫刻劃得好好，但虐心向嚟

個得戚樣真係笑死

原來有d咁既野
咁就改變左安達一生

佢個腦應該狂loop安達個表白樣，再諗點樣食左佢，sweet life x 100000

勁誘惑omg

一個左手托頭 一個右手托頭
大家有冇發現佢地ig icon都係咁啱

下集應該又有一堆gif

邊個掂安達邊個就甩骹
八角死幾次都唔夠仲要唔知自己點死

成個ig已經會主動彈勁多佢哋嘅野岀黎

赤楚個樣細咁多

黑澤真係勁心機
噗主又更新，今次係黑澤想要的sweet life，八角冇出現，應該仲係醫院

黑社會大佬同佢的小男友

我ig都多左好多町田

我都係

救命我ig點解又係八角

睇左風間導演個ig
呢幕真係好有言葉之庭既feel

我反而多咗好多北村 可能like得多ふりふら個ig

我YouTube第一版全部都係佢哋
咁滯

好想知除咗amazon 係咪真係無得訂赤楚寫真 好想要特典
後悔無早啲入坑

２個都係first(處男童貞)寫真

未ready睇啲咁虐嘅睇埋黑澤嘅美好生活先

鳴鳥不飛如果實寫真人做，大家想邊個做

佢話最中意自己嘅部位係鎖骨

成日借啲意露鎖骨
我覺得佢鼻下粒癦好銷魂

唔講唔覺 又會咁啱一左一右
好想睇佢哋交換寫真

新人留名
本身追開 以為無人睇
原來有po 仲有咁多巴打絲打貼j圖

依家先知嗰兩句係佢唱
做旁白loop咗好多次 把聲真係勁好j

Ching你之前提過咁多套有冇邊套係好睇推薦嫁？呢套好唔好睇？見到向理來已經唔想睇

赤楚有關呢套劇嘅專訪
呢篇好好睇！！（以下係求奇概括譯）

問佢點揣摩角色，佢話一開頭好苦惱到底男性之間點樣由友情發展到愛情，因為佢本人將兩樣嘢分得好開，但係慢慢演落去之後，黑澤町田慢慢觸動佢嘅心，黑澤嘅笑容&同佢一齊嘅時間呢啲嘢逐漸累積起嚟，令佢慢慢感覺到愛情係點樣蘊釀出嚟。本來覺得愛情友情係兩條唔相交嘅線，但之後明白兩樣嘢其實可以係同一條線到共存。
（嗚呀一定係町田嘅演技愛深深打動咗佢）

另外有話因為飾演安達嗰陣唔係成日望住町田/合埋眼，赤楚有時都唔知佢做咗啲咩，好多時係個集出咗街先知。

佢之後望返第三集町田錫佢額頭嗰到，讚町田嘅演技好細膩；同埋第二集町田lam筷子嗰幕，赤楚話見到之後爆笑咗，仲話好彩佢睇唔到，如果唔係會影響佢做戲都唔出奇（一定會畀町田電到不知所措）

又話天台町田想錫佢嗰幕攬佢頸本來有兩個版本：溫柔同強硬，話如果太強硬會嚇親安達，所以溫柔地攬頸，讚町田隻手咁樣攬一攬，出到嚟個效果就咁エロ好犀利

有part問到赤楚覺得町田可愛嘅位係邊，赤楚話町田意外地有啲佻皮，跟住就講到町田將化妝師把19萬yen嘅電電梳較完max再電落自己到痛死佢嗰單嘢（twitter有post）
話覺得町田痛個樣都好charm，激發咗佢嘅S屬性

（呀呀呀呢pair真人都好甜好好食）

我期待佢地會約出嚟玩劍道
或者私底下一齊同小野塚勇人食飯 反正大家都識

好難揀 我完全唔熟日本男藝人，但就咁睇樣同氣質

矢代要carry到老大身份/唔可以太後生/ドM受
我估向井理最似了

百目鬼就要又高又壯黑黑實實目無表情咁
速水重道/岡田將生（？）

變咗金剛棒收一收先

想佢哋做到好朋友，還掂啲嗜好咁相同
如果再有機會一齊拍嘢更好

第2張好正

我最記得啲人話點解冇咗搬屋前一晚個7次啪啪啪
不過係好睇!!!!

一個月亮就帶過咗
但前傳都好爆

我未睇前傳!! 不過咪冇個個大學生？

之後啲女同事見到得米澤個樣 追問佢係咪拍拖
得米澤偷望安達 安達紅都面哂又要收埋自己入枱底

我係咁研究諗住參透到啲咩出嚟
好似冇糖

非常難睇。
同志戲種（未必係BL，唔同）
好睇日劇：

元祖同志劇
唔算傑作 局部可觀

電影方面

大島渚遺作
松田龍平出道作
(有條同志線 妻夫木聰+綾野剛
你要識橋口亮輔

邊咗「處男魔法學」

有人提小說家好開心
超鐘意小說家
第三部都已經拍左 會係電影版（放心會係he)
希望香港會買

想睇大學生既話 前傳最後一集有3分鐘

宣傳啦

依本

係呀

估唔到有同好

你睇我個名就知

第3部係幾時既事？電影係日本出咗未？

自古紅藍出cp，所以係咁戴紅呔(應該係)

電影出年日本2月上
依加已經都拍完

下年春

藤崎第一個姨母笑先
仲要今晚食紅豆飯

合埋眼睇唔到
真係好鬼死cute

當年就係因為有町田所以入左去睇
睇到町田就冇再追落去

下屌
好彩我無睇

我見博客來有

有冇人一齊睇バゲット

日本台依家做緊

睇緊

我都鐘意食海老

上緊堂

赤楚中意食海老

佢個造型好可愛

依條友cut曬佢出嚟

赤楚唔擅長執屋

Live緊都咁快

死忠嚟啦

笑得佢

巴打你個mon咁藍睇得唔辛苦？

影mon藍，
實際唔藍

乜make you happy唔係已經係debut single嚟嫁咩

赤楚笑個樣真係

大友花恋咁少戲份都要宣傳35歲少女
Tag得又牽強

話起身未夠一分鐘拍

話果張係起身1分鐘內影嘅寫真

牙都未刷

一朝早打開ig就見到町田
攻擊力強大

對依隊嘢冇興趣

做乜cut咗個pat

點樣起身一分鐘內影個攝影師同佢一齊訓？

赤楚本寫真係咪未發售就重版

係

ご想像にお任せ

屁股幾橋吓

又地震

震度3啫
茨城

睇到赤楚有篇訪問

係真就好

最搞笑係比記者問到佢有考慮過町田
記者應該o 咗
赤楚自己轉移話題

竹財輝之助 有嘅
Unnatural
家売るオンナ續集
わたし、定時で帰ります。
都有佢
咁當然唔係大角色

猪塚健太就真係少
同埋其實佢都34歲
不過個樣仲後生過28歲淺香航大

事務所醒啦
食住個勢

唔知町田個本會唔會三度重版呢

希望香港會入貨

9月公布出
事務所都知套劇會大hit

猪塚今日俺做老師

我諗町田赤楚接劇個時都冇諗過
呢套BL深夜劇會令佢兩個人氣上升得咁勁

猪塚本身做開舞台劇
不過娼年套戲佢同松板果一幕都好正

個個係佢黎架？？
好震驚阿！！完全認唔到！
咁佢扮後生扮得好成功喎

果陣好似仲要同小說家同一時期拍
一日做大學生 一日做中學老師

個記者問佢如果有同性鍾意佢會點樣
佢話會諗下因為佢單身
之後個記者發現佢好似理解咗如果町田鍾意佢佢會點
搞到個記者都唔好意思問落去
赤楚就自己轉話題

點解冇其他劇照/花絮相

今晚八點有野宣布

嘻嘻
佢成日都錯好cute

會唔會係之前講嘅番外
之前話近日會公佈

如果係有第二季就好啦

唔好氹我開心啊

真係令我嬉しい先好
唔係會想

劇場版都得
我實開心到喊

我哋好大期望㗎
少少甜頭唔夠嬉しい

有無片？

赤楚真係好QQ
btw好想知町田究竟真人有幾靚仔
唔單止女人覺得佢正
男人都吸引到

真係好可愛町田點忍

啱啱睇完單元劇銀座黑貓物語
最後嗰集佢主演

醒起大奧電影版佢都係美男後宮之一
不過冇乜戲份

冇片 係+act.12月號 坂口健太郎封面嗰本雜誌嘅訪問

啱啱起身塊面有啲水腫，肥嘟嘟咁好cute

睇過條片町田講如果拍戲同對手角色係戀愛關係，佢會嗰刻真係喜歡上對方

可能因為咁所以演技咁好

似捉姦樣咁震驚

佢同國寶我都好想見下真人究竟有幾靚仔

記得上網睇過作家個訪問話町田赤楚兩個心心氣氛搞到佢都唔知佢哋仲喺個角色入面定已經拍完sor for 1999

佢個眼神 搞到好想叫佢繼續瞓
好可憐

屌佢啲衫襯得好靚

2個都係識行走既雕塑

最緊要係個人姐
就算白色小背心都可以好型

個人perfect 真係著咩3都好靚

國寶矮得濟冇咩想睇

隻腳去到赤楚心口

我幻想緊福山叔做影山
搵fans做佢實唔會say no

為咗sell佢地可以去到幾盡赤楚同町田係答鐘意的對象時都係話唔會理性別咁

純分享
琴日有絲share左赤楚之前幫手旁白宣傳SHE'S大碟既廣告
我睇完又再落入SHE'S 既深坑
SHE'S - Not enough

勁好聽，聽住又會浮現左赤楚把聲出黎

2個人畫得唔夠靚仔投入唔到

福山叔做影山正呀
百目鬼唔知點解我係諗起無肥仔波全盛時期既涼真可能夠黑夠高

自己腦補

好似高清過尋日果張圖
有冇巴絲幫手執執

好搞笑，冇左初吻的安滚碌黎碌去，同埋黑澤最後啤實拓植個樣(係我地的心聲

側顏 好完美呢個男人

安達 點解成日激動得滯打錯字

圖一勁男朋友feel

集齊一套四款

我記得台灣有個人搵佢兩個既星宿關係
結果係命之星（類似soul mate咁，一生遇到好少）
所以先有咁多共通點有默契
睇返頭盔，唔係個個人都信哩啲，睇下自high就好

劇場版好啲
可以課金入場
又會拍得好啲

一腳踢我落rps坑

冷靜d呀

不過佢哋一個雙魚一個巨蟹 本身應該都幾夾
親身經驗
佢地做到fd就夠

哈哈
日本語能力試因疫情取消

搵返條link我都忍唔住要入rps啦

歡迎

屌你老母我呢2個月咁辛苦做乜

武肺為禍全球到幾時
巴打你考幾級？

得返一個禮拜先講

屌
不過其實未開始溫

乜個個考

佢地好夾啊救命，係糧！

雜食派咩都食曬落肚，好味

平時我鐘意開大叔 但年下赤楚好可愛

第一張好正

佢26歲
但可愛過好多20出頭

所以佢兩個之前唔識但第一次合作就咁有火花

感謝佢地拍出咁的作品 多啲約出來玩再係twitter 放相比我地睇下就夠，赤楚打錯一兩粒字就更好

呢兩張cut個頭出黎拼埋就係深情對望啦，差少少可以咀埋啦，甜到

咁樣睇就覺得好巧合好有緣
希望佢地產多啲糧

呢張頂住先

快d一齊宣番一齊live呀一齊跳good love good love舞呀！ 好中意睇佢地兩個靚仔

有訪談閃下我地就ok架啦
好想睇佢兩個同框

好想比佢地閃光彈炸死

岩呀 同框就得而家個d雜誌定影相making 好多都係第一次見面影，有d生硬

咩戲？

Diu 中曬箭，心臟痛呀

我而家屋企電腦，公司電腦，手機wallpaper全部都係町田好撚癲
自中學追星年代之後好耐無咁癲
到底有無解藥

你個名仲係Haruma

Haruma就係我既追星年代

解藥：
睇多十次
印出嚟貼埋牆

超型

台詞鬥背比賽

我都有睇依個po
但覺得未必個個鍾意rps唔敢po上嚟
睇啲訪問同ig互動覺得佢哋兩個好萌
希望嚟多次ig live 我睇咗好撚多次都未厭

公司電腦點換
我而家都中哂毒好辛苦要見真人先解到毒

冇ごめんな、好きになって

博客來話熱度直逼半澤直樹喎

我成日自己換公司電腦wallpaper
用random模式，會自己轉 tim

又宣傳啦

我唔敢放鎖定畫面恥ずかしい
可唔可以share依張相

有冇原圖

啱啱擺左

下lock screen放一定係要set架喎
搞到我成日check時間
Btw上面果張好正係電話都可以p到個天空咁勁？

我都好鍾意呢句
但睇完第七集最鍾意果句已經變左それって安達の家に行ってもいいってこと？

呢句好痛

覺得好吸引喎
笑起上嚟好陽光

「俺は、こいつの心に触れるために魔法使いになったのかもしれない」
呢句好暖

感謝個天空整得好好

用picsart個sticker功能p

我都鐘意依句
觸埋我個心

超鍾意小毒撚個造型
早稻田都唔錯

能力試取消左今晚即刻煲哂町田所有野先

琴日有人話町田似小泉孝太郎町田個官方卡通又真係幾似救命

氣場完全唔同
好Q

屌
眼鏡世界級

因為比班cls學生折磨到咁

same
最鐘意呢句

好鍾意佢用公仔圍住陪瞓同用公仔磨臉個到
雖然好毒但好鬼cute

呢套係咩劇

差啲唔記得咗前排雜誌嗰一個look整左張gif

呢個look應該就係佢平時喺屋企戴眼鏡嗰陣咁

Guilty嘅町田真係好好j

女高中生的虛度日常

得閒去睇下先 好cuteeee

完全唔覺得係同一個人個下勁

仲有個大問題係聽歌look screen會cut咗個頭

特登cut完不停j呢段，因為好qq的早稻田入坑

嗚啊好L靚仔，係屋企都咁樣的話真係會心臟頂唔住

靚仔真係大撚晒都係咁靚仔 係屋企都咁靚仔救命心臟真的受不了

係咪咁所以大家都覺得唔係同一個人做而對町田冇乜印象

係屋企洗唔洗咁型啊

我地講啲野好似 果然見到町田啲反應都差唔多濕曬

鈴木話有時會去大家屋企過夜個陣
町田沖完涼頭髮濕濕帶眼鏡行出黎個個look勁吸引

靚仔屙屎都型過人

鈴町真係 佢好痴漢，唔怪得町田食完飯即刻返屋企

嗚啊好想睇好想做nobu

Cls
頂唔順啦我

諗起黑澤ff安達沖完涼出黎個樣

鈴木個腦又播個隻音樂

趴喺張床到

對唔住個樣太鳩忍唔住整幾粒whatsapp sticker

絲打好有心
揾部舊an機出來down先

有冇人可以whatsapp我比我save

町田把聲好正

赤楚呢個小短劇都好好丁

其實佢都唔想但佢本身個樣就係咁撚型冇計

真心覺得如果見佢真人同佢對視我會即時死亡

Virtual date

同漫畫安達見到賣衫sales個應該一樣

我地咁同步ge，我都岩岩睇左 但唔同link
我就離死喇d女仔上世拯救咗火星地球宇宙

係幸福的感覺

台詞未必記得曬，但係我記得佢地既同居記念日10月28

我要成為魔法師!!

多謝巴打呢幅男友感好重!!!!

有冇人一齊睇 家、ついて行ってイイですか？

今晩嘅家ついていっていいですか？

鬼影

25分30秒左右係咪就係町田講既訴える目

係咪仲係要住喺二子玉川

又做緊

第一個case係ニューハーフ

呢幕係發生緊咩事爭比錢？

好羨慕鈴木可以係佢身邊十年做痴漢

町田喺佢面前放得好開感情應該真係好好
不過我見有人話佢哋呢兩年好似少咗互動？

始終而家大家有各自既工作
上年有舞台劇可能真係日日見，實多互動
但感情應該點都有一定基礎，識左10年啦

同意，今年肺炎影響job都少左，上的演出都少左，螢幕上見自然少左劇團本身又唔係好似其他idol grp咁要一齊唱歌跳舞，都係各自拍劇
但我感覺對町田個個都一樣都係咁溫柔冷靜
但十年同期之前訪談都係話大家無所不談，又成日去對方屋企玩，真frd子

Cls 我基本上每次食飯就一路播一路食 每日睇三次

我頂！！！

我地望到啦

終於再開ig live

有第二季？？

哦
以為有第二季添

!!!!! 聽日要準時放工狗衝返屋企先得

唔夠嬉しい

有IG live 好過冇啦

因為有心理準備
風間話依家要專注未播嗰幾集
起碼完晒先會考慮其他野
所以希望套戲越來越紅

omg真係求到開多次live救命興奮死人

6pm點睇啊都未放工

係咪可以一齊good love your love

套野係咪好基的？

實有fans存底

BL 唔gay叫乜BL
奇怪

Omfg 呢個可唔可以另外拍一次line tv係一齊跳/町田教赤楚跳我會興奮到死撚左
iglive應該同上次一樣 講拍套野時的花絮多？
omg我真係好興奮 係新鮮同生的黑安呀

聽日我要準時收工
最多一路做一路睇

真係有今日先講完想有第二次ig live

唔會咁快啦就算有，電視台仲要睇佢地搵唔搵到錢，出goods要爆買

長輩圖設計

應該係同上次差唔多
仲可以睇下佢地過咗一個月既變化
係咪熟咗好多

如果係開ig live 會係佢地各自既私人ig度開？

我都想講

我以為邊個連登仔整

應該係ig兩個人連線

一講就好期待好想聽佢地的軼事

只要有信念 第二季都可能有

ig live會唔會破10萬views
（我覺得事務所有可能根據views數睇下本寫真印多幾多or電視台會睇下搞唔搞special之類，，，大家識做）

所以有齊2人條link
兩人合體

預計聽晚會爆2個post

好興奮可以見到live既佢地!!! 聽唔明佢地講乜都要睇住佢地花痴咁笑

涼太話佢係傳說の変態
訪問都要快提鈴木伸之讚佢

我要睇佢地兩個傻笑

呢個係offical po 架？ 冇開Twitter 睇

諗起都興奮 我已經好激動

屋企有四部電腦 五部電話大家識做啦？今年食粥食飯睇呢鋪

上次好似最高都得5000炸噃

今時唔同往日

希望聽到佢地講哂咁多種語言

個張圖

多謝不如我地去洗版洗香港旗🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

收埋班小粉紅皮

感謝公司比我5點收工，聽日可以自製rps糖j佢地2個
聽唔明日文都要睇，貢獻下view

好主意
記得有條on9講刷香港/台灣旗給人觀感唔好，我理L得佢，仲要激鳩死佢地

陣間又鬧交

大大話話呢個月儲落唔少亞洲fans，，有5萬都唔出奇
反而呢套野日本國內少人知就真

所以迷町田嘅我建議唔好睇
我睇完屌出聲

唔驚嘅鬧交佢兩個都睇唔明
小粉紅去到邊都只係識打殘體字

啱呀激撚到佢地生蝦咁跳然後剩係識講nmslnmsl

舉撚報晒佢地翻牆都得呀，睇下邊個驚邊個
國家面前無idol我最撚憎呢d口不對心的小粉紅

Nmslese去到邊柒到邊唔好阻住我地j町田赤楚，佢地上到ig咩，死返去牆入面啦

不過都要用日文同町田解釋做緊咩 或者唔係佢覺得我哋cls

收到

ig網頁版依家可唔可以睇直播
想用大mon睇

聽日有cl livecl完到ig
未放工

嘩大佬仲撚洗做野

聽日真係

可以！

屌 430開始DND mode

返住工照睇

好期待呀佢地會唔會同我地講 你地好 多謝

嘩 追緊post都忍唔住要即刻reply表達我嘅愛
蠟起少少個頭再留啲瀏海 再配圓框眼鏡
痴線咖 點解靚仔得咁無敵

落堂9秒9趕返去

我都係最鍾意呢段，好好笑
掟爛晒佢哋再講sorry攬返住
咁樣嘅町田好萌

無上連登一日啫，已經推爆舊po，新po都就黎爆咁滯 一集爆兩個po，大家好勁

可能預計到下一集太多副cp 所以提前派糖

每人一句香港のファンです🇭🇰？
係咁洗香港旗怕人哋覺得好似啲小粉紅咁煩

聽日可以考慮吓係呢個po 置頂一啲日文等唔識日文啲人都可以copy and paste 去 live 等町田同埋赤楚知道佢哋有好多香港fans~~

係佢地出醜姐

藍屍on9?
咁我哋要copy定香港旗

好提議日文高手請出動

一諗起聽日有兩場live+新一集
我真係發夢都識笑

諗到句 香港連登から来ますた

好期待

btw想請教吓邊到有日劇live睇

好期待 希望我篇5000字paper 可以係聽日直播之前寫完

啲羞恥ff畀人見到晒

佢呢套戲份超少, 為咗佢睇真係無乜野睇, 本身睇坂口同劇情都ok, 佢做少爺仔都幾得意

咁一人一句，香港のファンです🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
要禁多幾支旗洗版咁

Lihkg=香港の2ch

謝謝
急不及待好想睇了

青楚衛三郎
好嫩口

又多啲ff material比我地j

痴線節奏快到，咁係咪好快初夜

咁多紀念日

有新劇照！
果然係呷醋

佢個frd咁近做咩事 係人都嬲豬

仲有初デート紀念日，拖手紀念日，kiss紀念日

企開啲啦.gif

件金毛個膊A到唔似係人.......

但係first date有好L多個電燈膽啊屌

修羅場！！！

去開房咪無囉

我都唔想人身攻擊佢，但係佢企係赤楚隔來真係好好好好好唔掂

開房要開足一集啊

第一張做咩

諗起嗰張一腳跨幾級嘅meme
仲未有第一次拖手/約會/初吻嘅紀念日

呀呀呀私心好想有劇場版/第二季講埋初詣/情人節/（溫泉旅館）旅行

個張真係笑死
全部體位都要做一次，直升機之旅都想睇，東電快啲出週邊揸乾我地啲錢啦

屌 啱啱都想講
真係好唔想佢佔咁多畫面

個身型柒到
有冇人可以整個blur咗佢嘅版本

自從上次有ching 話個cherry手勢似睾丸之後每次見到cherry 都不能直視

d gif笑死

依度真係好痴線好彩本人唔會睇到唔係真係嚇親

硬係有預感新一集會有唔少副cp

姐係我開町田或者赤楚個個都會睇？
咁咪會分散左啲view囉？

唔會 到時兩個會連埋嘅
連留言都會連埋一齊

自己肯做飯啲fd

Feel到到時d留言應該閃電咁快
話哂成個亞洲圈咁多人

一定會
我好期待

可唔可以貼多一次pls

就快1001
有冇人開新post

痴線推得好快

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 8